有圖 集思廣益玩過依隻高達game巴絲打入一入黎

有無人知依家邊度有得玩同買番部機加埋扭蛋

冇㗎喇，細個係冒險樂園玩過，仲要10蚊一次，果陣覺得勁貴

純粹童年回憶 ，想買番留憶下